泳兒唱歌真係好撚難聽

我接受唔到啲人話佢係原唱摧毀機（擊敗原唱嗰個意思）
唔夠氣 走音 咬字又差（咬字呢個係我唔中意啫 有啲主觀 但真係唱到林鄭咁款）
Youtube啲live啲comment仲猛咁讚佢
真係好嘔心
蒒凱琪而家都唱得好過佢啦

Pop =shit